有咩建議畀加泰人？

多用快閃遊擊，避免被捕。

有手足被拉，唔好企定定做觀眾，要救人。

和勇合一，核爆都唔割。用和平畫面爭取國際支持，但不可與勇武切割。

要爭取民意支持，盡力打好宣傳戰。唔好忘記你哋都係民意一部分，比起盲從民意，更要想辦法帶領民意。沒有一場革命是做完民意調查才進行的。

外國支持係重要，但唔好以為外國講兩句就會有實質幫助。任何國家都係睇利益行事。

歡迎補充

be water

你講嗰啲我哋都未做得好點教人

唔好痴埋黎 我地唔搞獨立

on9搞掂自己地方先啦屌

dont be hong kong , be better

Ching心水清